瞓唔著，唔想自己一個人死

好似永遠都係自己一個人咁

唉

有冇人

🚬

唔緊要 我可以陪你

連喺網上都係咁，死毒撚

多謝你

做乜咁睇唔開 如果你想分享嘅話 我樂意聽

？？

你分享下你嘅故事？？

要死一齊啦生存好痛苦

冇嘢，只係想叫你醒神啲，唔好咁灰

when life gives u lemon，you make it lemonade

唔知點解好難先識到真心朋友，來來去去都係啲Hi-bye friend，覺得好無謂，同好攰

Where my Love

好，過嚟你度訓ok?

Hi

你覺得冇一個朋友係了解你，而次次認識嘅都係酒肉朋友，你覺得好難去搵一個知己？

同你傾計

近排發生D咩事，令你覺得咁孤單啊 ？

你有冇做過啲咩去拉近你同啲hi-bye friend既距離

一直都禁孤單，冇朋友，唯有喺網上放負，對唔住

屌你老母唔係咁屌
俾啲尊重，仲有你有咩資格屌人老母？

辛苦曬，我都會覺得好難融入啲唔熟嘅「朋友」，你個圈子係點樣eg 學生，翻緊工？

屌你，收聲喇

有呀，我有試過得登同佢地傾下啲佢地有興趣話題，但當我以為我同佢地真係friend左，佢哋又有其他更frd嘅朋友陪佢地，我好似變得好卑微咁

喂 你老母叫緊你去飲湯阿 快啲落去奈何橋飲啦

入黎睇下，點知見到有狗吠

如果你想變到佢地更fd既朋友 係要慢慢黎喎
同埋就算佢地有其他更fd既朋友陪佢地 但呢個好似唔關你同佢地既關係
btw 咁你應該係搵唔啱圈子埋堆
利伸 毒撚 + no offensive

你中學時期冇1，2個朋友or知己？ 即使日後冇朋友，都總有情人嘅

又唔洗對唔住既，唔開心既話 上黎呻下都係一個發洩既方法
呢度好多人願意聽你呻架

樓主係岩岩中學畢業 讀緊大學／大專？
依加既朋友通常係點樣識架？

你啱，我應該搵番個啱嘅圈子，呢啲真係急唔嚟，要好好維持住個關係先得，但最驚嘅係人哋有冇當過我係friend，會唔會其實一路以來佢係覺得我煩緊佢，呢一點成日搞到我好淆底

冇呀，冇聯絡，所以唔想畢業
希望可以快啲搵到，多謝你

0505 越夜啲時間就過得越快，唔公平

搵毒撚做朋友 可以完美避開你呢個問題
Btw 唔理圈子問題 你有啲自卑
同埋 有冇當你係fd 你應該係會feel到

中學同學日對夜對，都好多機會傾多D計
不過感覺樓主其實對自己都冇咩信心咁啵....
你平時同人傾計個陣，有冇都試過同朋友傾多D關於自己既野／問下佢地既野？

我主動踏出第一步，佢應該唔會抗拒啩
已經改善緊，希望自己唔好成日禁灰
但我真係太自卑，即使人哋係有可能對我好，我都會以為只係表面禮儀，唔係真心，所以真係好難分到

係有嘅，但我唔敢主動
真係禁明顯？
我都有講下自己嘢，不過通常都係講考試小測功課好多唔識之類，嚟嚟去去都係啲學校野
但當其他人講自己興趣嗰陣，我又覺得冇乜興趣，唯有附和下佢哋

你有咩嗜好

我都失眠

打機，睇漫畫，得閒睇下波，不過要溫書所以呢排冇乜時間

Why

我都係

好撚孤單 搵唔到人可以放負

成日被人睇我以為唔開心 但我事實就係沒野值得開心

抑鬱 想死 覺得自己好垃圾

周圍叫人去死係咩玩法

有咩唔開心喺度講啦
完全一樣 開心係有Quota，好快用哂，亦都好難再搵得返

我唔係好識安慰人同你講唔好唔開心，嗰啲全部都係廢話嚟，但如果真係好灰嘅話，喺度一次過講晒出嚟會唔會好啲？

夜晚嘅時間真係好珍貴

人愈大一定係咁啦
知心果幾個真係要好好珍惜！

算啦block左佢啦，唔洗理佢

就黎冇啦唔想咁快面對聽日

辛苦你喇
係咪已經維持左失眠呢個狀態好耐？

問題係冇呀要搵一個真心朋友真係好難，越嚟越難

係

試下期待聽晚？

一個都無？
唔一定係成日見成日傾計架
巴打係咪獨來獨往的人

要慳啲過，如果唔係好快冇哂
今日先星期二仲以為已經星期四

我都係一個都冇 幾個月前仲有 唔知咩事突然之間就唔理我

經常獨來獨往

我可唔可以知你係因為咩事而唔開心？
如果你唔想講又或者唔方便講 可以拒絕我都得
只不過我諗住既然你瞓唔着
不如同我呻下 可能會舒服少少

感覺你都係好在乎人地點樣睇你啊
聽落你地既興趣都唔係好相同？除佐附和之外，有冇嘗試去了解佢地多D架？
其實感覺佢地都唔係唔願意同你傾計／分享啊，只係大家好似未搵到一個適合既時機／方法去了解對方多D

完全唔知今日星期幾
因為未開學 差唔多日日留喺屋企
冇晒時間觀念

係呀，獨來獨往，自己一個，我以前都有試過真心去識friend，但結果證明我太傻，佢地根本就冇當過我係friend，因為佢地自己已經一早有一個圈子

係呀
興趣差好遠，了解即係點？係咪嘗試了解下佢哋嘅興趣？
都係嘅，有時係我自己諗得太灰，覺得所有人都排斥我咁，雖然我知應該唔係

明白嘅
因為我喺屋企都係冇私人空間
有時有負面情緒想發洩出嚟又或者想喊嗰陣都要忍住
忍到夜晚屋企人瞓哂先可以放出嚟
忍得多其實好攰...

未開學？點解

學校20號先開學

禁正

I know that feel
但我已經畢業做左好多年野了，但我十幾年前讀書同你面對既環境好似

我十幾年前初中時 已經知道要有朋友，會專登同人fd，了解人地喜好，想埋人堆
但其實你本身唔鍾意嗰樣野，你夾硬迫自己要同人為fd而fd, 其實到最後辛苦既係你
而重點係，人地都會覺得你好chur，覺得你想同佢地fd, 唔係自然嗰隻，對方都會有壓力

你信唔信都好，我可以比個結論你，無論人與之間咩關係，大家都係對等，無高與低，要互相尊重，你覺得人地唔尊重你，係你一廂情願 做低既角色，人地唔show你 你就會自卑，但人地跟本唔明你做緊咩 同你個處境，你就代入自己係受害者角色 ，依啲真係負能量爆標既表徵。

其實你只要做返真正你既自己就可以，當然如果你社交上唔好既地方係要改 （例如講是人非 ，放負，玩小圏子等等），依啲社交技巧好重要，亦都係有機會人地唔同你fd既原因，你要明白任何野都有原因，你要搵出自己既問題去改。

同埋唔好急，乜你覺得關係有得急架咩？你心急 咁你只係著重有個人陪你，而你跟本無去真心建立關係，你只係將個關係換你所需既利益，就算比你得多 亦唔會良好同長久。

你要建立返你對自己既信心同present出黎比人睇到正面既感覺，由你既興趣 運動 讀書 談吐 處事 等等，去慢慢建立返你既信心

咁我1月1先正式放假呀嘛
31號仲要考試年尾都冇得抖

多謝你打左禁大段文係，有時我真係太過自卑，成日要嗌其他人唔鍾意我，但我根本就冇代入過其他人嘅感受

我諗我應該係成日黑口黑面，好少笑，好似好唔開心咁，但其實我大部分時間真係冇乜野，呢點要改下

點解你好似知我諗乜咁我真係好想好想有人陪，太過渴望反而冇真心想建立關係，淨係想快啲可以有人陪應該就係因為咁先覺得搵唔到真心朋友

但信心真係唔知點建立，無論自己想有幾正面，心入面都好似有個人會鬧翻你轉頭咁

咁慘年尾考不過都好啦放禁耐，我聖誕放得一個禮拜

高中呢段時間會越嚟越chur越嚟越忙
巴打你加油呀畀啲心機捱咗佢

我知你諗乜，係因為我經歷過你依個階段。
如果你想最直接建立信心同改變，一定係做運動，咩運動都無問題，跑步 游水 跳繩 打波都可以，唔需要有人陪，你自己做，keep住每日或者每星期搵幾日做

首先，做運動 你身體係會釋放安多芬，你個人真係會開心左同舒服左，好過你24小時負能量唔開心。

二，信心，你做運動可以set個目標比自己，例如跑步 目標keep住要跑30分鐘，下次就40分鐘，再下次要限時跑幾多個圈等等， keep住set唔同目標比自己挑戰，你慢慢就會感覺到對自己信心，因為你做得到。

三，當你持之以恆做運動，人地眼中睇你個感覺已經唔同左，最少唔會只係覺得負能量。你可能會問 點樣比人知道你做運動？ 答案係 唔需要，如果你有依個想法亦都係一個通病，唔需要專登比人知，所有野都係黎得自自然然。

四，你多左樣興趣，多左個話題，你生命上面多左樣代表你既野

原來係咁
我平時真係好少做運動，放假又唔岀街，可能就係咁搞到成個人好冇生氣，好抑鬱
咁我就試下跑步，希望可以增加自信心

你意思係如果我有做運動，成個人都會有改變？
生命上多左樣代表我嘅嘢，聽起上嚟好有成就感
咁我呢個禮拜開始試下，好多謝你比左禁多建議我

做運動係由內到外去改變自己
內係身體健康左，外係你個人會有活力同開心左
信心其實就係由你小小既成功開始慢慢建立，所以成功感會令你建立到

記住要持之以恆去做，唔好太chur自己日日做，先比個目標例如一星期最少做一次，跟住就一星期兩次，慢慢適應依個節奏，太急進會令自己太辛苦就會放棄

我都覺得好寂寞

點解呀

去咗外國讀書 成日要R frd

啱啱先過去？

[/member]

9月就過咗去

過咗去又要重新適應希望巴打快啲搵到朋友，嗰邊有冇香港人過去呀？有嘅話會唔會容易啲識frd

1413 仆你個街個講座好撚悶，冇戴眼鏡坐喺後面乜柒都睇唔到

[member][/member快死啦你]

光復香港 時代革命

actually no

1927 聽日去澳門帶定n95

押韻yeah

未死

屌死樓主

???????????????

Din lo don’t push

push

[member]

樓主係大陸有肺炎 推

[member][/membr]

疏... 原來冇覆到你 唔好介意
如果朋友都唔介意既話，了解下佢地既興趣都係一件好事啊，除佐增進下大家既關係，都可以俾自己學多D野
但關係都係雙向既，巴打你都可以分享下自己既興趣俾佢地知啊～
如果自己都多諗得灰既話，都好影響到自己既情緒同信心啊....

呢排都停課，你同同學仲有聯絡嘛？

唔緊要啦我都唔記得添

其實我都想同佢哋一齊玩，但我有時太自悲，驚佢地唔理我，我努力改下呢種性格

你啱，我都要了解佢地嘅興趣，唔好一味要求人地主動接觸自己，我可能太自私..

冇呀冇frd嘛，有啲唔熟嘅驚好尷尬，
唯有繼續上連登叫春，
到時返學先算

炒個意粉先

這個表情符號好好笑：🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡

你黎

????屌why

但呢個真係好好笑，？

煮白汁定肉醬

蒜香青口

食飯

Yeahhhhhhhhhhhhh雞翼撈飯only?

yes

bad

唔

樓主訓覺等我1001先

哪裏有口罩賣

Fuck off

請給我口罩

不然我咳死你們

Ich bin kommen aus wuhai china

留tg 我要2盒thx

我沒有你要什麼兩盒

又要開新ok 好麻煩

me no reply no 1001

no one open new post

Ok 🤠🤠👌

Facebook 有yeahhh

這個emoji很有趣：🤠🤠🤠🤠🤠🤠🤠🤠

let me finish 1001

i dont play ea game i know their strategy and very cunning

What else game u play on PlayStation

monster hunter, dmc5, actually many many where is your psn give me now fucking give me now

when i back hk sin la
you really on99 haha

999

1000 is meeee